[
    {
        "id" : 1,
        "question": "¿Quién no estuvo en la casa de fin de año con el grupo de Sant Sadurní?",
        "options": ["Carla", "Javier", "Marcos", "Oscar"],
        "correctAnswer": "Carla"
    },
    {
        "id" : 2,
        "question": "¿A cual de estos videojuegos ha jugado la mayoria del grupo este año?",
        "options": ["Tomb Raider", "Fortnite", "Los sims 3", "TeamFight Tactics"],
        "correctAnswer": "Fortnite"
    },
    {
        "id" : 3,
        "question": "¿Dónde compra Javier gran parte de los regalos a mujeres?",
        "options": ["Zara", "Tous", "Pandora", "Massimo Dutti"],
        "correctAnswer": "Tous"
    },
    {
        "id" : 4,
        "question": "¿Quién posee actualmente el nivel más alto de estudios académicos?",
        "options": ["Aitor", "Ana", "Javier", "Oscar"],
        "correctAnswer": "Javier"
    },
    {
        "id" : 5,
        "question": "¿Quién pidió que España ganase la Eurocopa para que RoRo lo hiciera posible?",
        "options": ["Pablo","Marcos", "Oscar",  "Javier"],
        "correctAnswer": "Pablo"
    },
    {
        "id" : 6,
        "question": "¿Cuál de estos platos cocinó en gran parte Aitor?",
        "options": ["Paella", "Smash Burgers", "Pizza", "Ensalada"],
        "correctAnswer": "Smash Burgers"
    },
    {
        "id" : 7,
        "question": "¿Cuál de estos platos cocinó en gran parte Carla?",
        "options": ["Lasaña", "Paella", "Macarrones", "Sopa"],
        "correctAnswer": "Macarrones"
    },
    {
        "id" : 8,
        "question": "¿En qué puesto (sobre 21 equipos) quedó Oscar en el concurso de programación nacional?",
        "options": ["7", "14", "19", "21"],
        "correctAnswer": "19"
    },
    {
        "id" : 9,
        "question": "¿Qué había que decir para animar a Marcos jugando a volleyball?",
        "options": ["¡Dale ahí!", "¡Vamos, Marcos!", "¡A por todas!", "¡Eres el mejor!"],
        "correctAnswer": "¡Vamos, Marcos!"
    },
    {
        "id" : 10,
        "question": "¿Qué serie han visto Javier y Oscar aconsejados por Noa, Annia y Carla?",
        "options": ["Los Bridgerton", "Juego de Tronos", "La Casa de Papel", "Élite"],
        "correctAnswer": "Los Bridgerton"
    },
    {
        "id" : 11,
        "question": "¿Quién fue el invitado especial en carnaval de 2024?",
        "options": ["Laura y el panzas", "Claudia y el porros", "Maria y el chupitos", "Paula y el ventosas"],
        "correctAnswer": "Paula y el ventosas"
    },
    {
        "id" : 12,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Aitor?",
        "options": ["15 de febrero", "5 de enero", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": "8 de marzo"
    },
    {
        "id" : 13,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Oscar?",
        "options": ["20 de agosto", "5 de enero", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": "20 de agosto"
    },
    {
        "id" : 14,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Javier?",
        "options": ["20 de agosto", "28 de mayo", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": "28 de mayo"
    },
    {
        "id" : 15,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Manel?",
        "options": ["20 de agosto", "28 de mayo", "8 de marzo", "14 de julio"],
        "correctAnswer": "14 de julio"
    },
    {
        "id" : 16,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Noa?",
        "options": ["5", "28 de mayo", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": "28 de mayo"
    }
]
